好似三哥，譚子呢啲高質食店，應該要進駐香港每一個商場

係

一個星期食6次 老母問做咩有飯唔食

樓主食清湯

我食小辣架

垃圾！

垃圾食店

Ng sick sick

食小辣都夠膽講出嚟

我自小對辣敏感 訓練到食小辣
下一個挑戰中辣

樓主食辣都笠水

收皮啦